【港交所業績】阿里巴巴納港股通？ 李小加：無理由不入、兩因素令成交結構增長

港交所 （00388） 李小加在業績記者會被問及阿里巴巴、未盈利生科股納入港股通時間表，李小加重申，期待互聯互通擴容，特別是在內地有影響力且為投資者認識的大型企業，無理由不入港股通，認為「應做的事將來都會做」，而上海科創板納入互聯互通，李小加稱議題「較少爭議」。